無知一問 尋晚完咗之後喺狗屋門口有一大班普通人樣既係咩？

高矮肥瘦男女老少都有
經過兩間狗屋都見到

[1120和你塞] 想熱門有多啲和你塞既post

面對現實，長期抗爭，分工合作

親人